[尋物] 幫幫手搵下/share 條頸鏈唔見咗我

代友post:

條鏈大概係昨晚9:49-10:00左右 九龍中史郵政局對出個巴士站(260x站條隊)/附近沿路唔見咗
條鏈好貴重 知道搵到機會都好渺茫
求求大家可唔可以幫幫手試吓問

Push

有冇打電話去問